FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (46) 正評可中RTTF+Icon

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

場場wl 比人撚狗咁撚

打到後期就玩花式，4條友跳舞慶祝

無限鍛鍊緊eq

未來熱巴過啲運嚟ok?

中龍門有好價真係放左好過
今年龍門用邊個都分別唔大，我而家用緊法比安斯基同之前用Alisson冇咩分別

有無巴打做左MOUNT?好用嗎

3戰3敗 好想放棄

艾利臣勁好多

我個fd 用Alisson 嬲嬲地用車仔隻mendy 打fdly 成日上身十幾save

我用緊Ter 性價比好高

我踢廿場左右得一勝

仲要on99 唔知會計埋dr次數，想踢下rank都無分

艾利臣勁過80頭廢龍好多

我打wl，用呢兩個戰績冇分別

EMIL FORSBERG 做唔做得過

不斷比人one two 封唔切位 比人射死角 乜都出晒黎 場場比人炒5球up 一打Wl 就心累

風水野，我自己就冇分別，反正wl都係諗住14w，有錢up其他位好過

無錢建議賣咗佢換般尼嗰隻龍
夠高

人地啲rodrigo mane 場場都帶帽

快撚到完全追唔到，隻龍就場場做3d投影機睇波

人地用One two你要冷靜的，唔好標波，逗位個位
一標就輸左8成

英超拎邊隻人打st最好?

我一輸都4 5粒
下半場輸緊兩粒無心機守開完全進攻就俾人炒

.....咁差幾萬蚊身價wl戰績當然唔會大分別

福 玩完用唔到其他

福加son

踢呢場踢到燥左 下半場一樣咁攻都係唔入追唔返 個龍點射都救到
影響埋之後場WL
停一停今晚先打

啱 或者你掉轉睇 你攻緊打one two人地點企嚟守你
你就學返佢

除咗瘋狂橫傳有咩可能82%控球

18% 極限㩒屌

真唔撚真呀ddg

今朝40萬買完張rb 尼恩高蘭都未用過就一路跌
好唔好放咗佢止蝕
定自用驚閪strong hold

25g18w
Best record so far

我部PS4 pro 次次入轉會市場search 球員，部機隻風線就轉到癲咗，好嘈
呢排我打開咗機身面蓋，塵唔係好多，清都冇清，就咁著住部機玩，入轉會市場，風線冇嘈

有冇人部ps4 都係咁情況，風線勁嘈？

而家我21G先10W

清左次塵

點做到82%

上集ter真係可以carry一個grade，我今集用alisson就真係唔得

今晚有無興趣打場fdly

頂 抽晒d 包 一隻過 85都無。。。。

上季嘅ddg
好真實

上集就真係風水嘢 所謂carry一個grade係你打得好咗

下個up咩位好

一開波失左球on9波 轉highline press 圍住黎攻 但我堅係有攻 輸緊仲橫傳鳩差咩

VDD

但係佢又無咩攔截即係唔係守得好勁咋喎

好呀，但未知幾點

約咗人今晚食飯

Dllm 曼駁唔到

對面真係901既極致，輸呢的嬲過輸比高手同土豪

熱巴平時大概幾win

第一次打wl
想問match到咩人關唔關dr個分事

唔關

連輸抖抖先再打啦

14

好明顯巴打係外圍搓，對面901，又唔敢放的half change波，對面又唔逼，死守禁區，未冇攔截高控球

頭5 random
之後跟勝率派

佢好慘 快d指點下佢
應該唔睇波加好少打機先會咁

要黎擺 因為係英超撚所以做

諗起上年好似有個巴打想進步
跟住同呢個post啲巴打車輪戰咁打fdly

唔係車撚 唔做
出連加特我200k都做

我上年試過半場得7% 一開波㩒pause點知38分鐘先出界

原來係咁
D6仔打得好辛苦

想知結果有冇進步

防中用緊SISSKO 同FRED

左閘列古龍 中堅用緊 拜利 GOMEZ ...有5X萬 換後防先定防中先?

通常連輸幾場之後又會易打啲

好似有
打完大家會俾返意見佢點樣打好啲

有冇人有kaka 有冇食評

我贏下輸下
贏果啲基本都係小勝
輸既全部比人大炒

無知一問，呢隻係永久定係就嚟到期？

之前整個時好似話得17日合約

有啲時間點要猜得小心啲 40分鐘 75分鐘
贏緊一粒好易俾人cup

咁貴梗係permanent

永久 17日合約即係個sbc仲有17日到期無得做
翻譯on9

唔怪得ake仲企到9K，係上集miltao黎，好撚勁

咁擺返佢落陣先

成日以為就到期擺咗佢踢大後備

唔該巴打

刷咗半日fdly，得我一個會一落後就quit game

尋晚15k架

你個陣仲要用佢？

係 手感好好 唔好比佢數值呃左

自己用過嘅龍嘅感覺
古圖>紐亞>Oblak,Ederson,Alisson,漢奸>Lloris>DDG

唔係勝率 係勝差 rage quit唔會-1 所以唔好rage quit啊

尋日先第一次用Fred
個手感勁到

之前因為個數值唔突出
一直冇試

擺完william 踢左邊場場都好似隱左形咁

想放返隻跑狗踢左邊

大家用咩方法save低d片

用落紐亞成日失on9波

有咩龍唔會失on9波

應該上出迎同長傳勁過其他龍

Inception試左隻西維爾中堅 好似唔錯咁

紐亞

轉Mendy + Varane
你會好似去另一個世界咁

咁又係

自動守
又唔怕輸反擊

呢隻game d數值好多都假 我有隻un吹奧巴 數值咁靚但ingame廢到傻 耶蘇跑得快過佢 好射過佢

rage quit唔關事，個個星期都quit

平小小可以買巴塞嗰隻中堅
差小小不過都好用

部ps4 set左record 30分鐘前既片，完場禁正方save

反而10皮買咗張B費
完全發揮唔到
踢CM守又唔勁
扭波傳波唔見得好突出
遠射又只會省中人
冇說明書

上集fred張特別卡都廢，今集好用到

打夠14w
賣隊

福長揸了 唔識跌

屌今個禮拜冇時間打SB一日打哂會唔會暴斃

記得你隊4222 勁過哂落Fati

諗緊MENDY 同華拉尼會唔會跌得好甘 而家都叫高位

Mendy雖然83
但係左閘嚟講無其他好過佢 應該跌極都100k

有隻untrade rg rashford

之前仲早放左原本用緊果隻

想問個WL milestone 入200球 要正選後備都rg? 特別卡唔計?

起碼知自己有乜不足改善

我一feel到對手勁我好多又入左我幾粒都會即quit
Quit其實會唔會影響matching

遠射有乜技巧？下下都射出界唔中龍

會悶到訓著

上星期14w 今個星期打左12場 贏得2場

Fdly派win派到好無隱

唔好遠射

呢隻game唔計icon 得2隻左閘係top mendy同davies 新出都係davies上位版 對mendy應該唔大影響 始終davies難連線

都8成輸反擊比人中出

rttf d價跌得好快，我有張Muriel,但我用開德甲陣，係咪應該等outpack 放個價係咪會好d?

咁角球呢

開短穩陣

趁未派彩放咗佢啦

咁傳中都好危險

第一年玩UT,派彩即係咩？wl, dr rewards?

派彩時間第一頁應該有講，到時會有好多貨喺個市度，個價就會跌

哎，總之一抽到就即快，跌左成萬幾

quit會唔-1㗎 譬如你5w1l 啫係+4勝差 你rage quit完都係會match到+4勝差 上年ea official講 今年唔知有冇改

換陣自用下啦一係

怕輸counter就set角球兩格
頂失咗8成會落翻你隻腳，自己執生，唔好交波比自已後衛就得

要儲定咩卡

最尾都係會14w

唔一定

特別咭計，後備都要rare

futbin睇返上集rttf走勢
唔係好多都升到12月咩

都係套現算upgrade下個陣

上Youtube睇Boras角球教學片
玩咗幾集都係鳩斬
早幾日學咗之後入球率高咗好多

屌啊
我個個wl 都最少rg幾場

賣coin 110萬 =$770 連稅
成個acc 比你過

我都想同巴打打下frdly進步下
成日勁影比人扭過/搓散

唔該巴打,咁等我睇下先，成日唔夠踢改燒味都無咩成效

上定下?
仲有01萬會點upgrade?

上啦，換走jota買zaha

定係換隻cb alaba?

Ea無講過 都市傳說黎
同壓星一樣 信則有

買左隻福唔識用 最後都係賣返出去買返丁力

ok thx

丁力應該難用過福喎

丁力打攻中幾正 可惜7chem

丁力要左菇勁
Rashfors好難唔識用

正評左都無中rttf

冇正評 中左
雖然得taison

斷線呢

如果今個禮拜紅卡中垃圾下星期唔打wl

左菇都好難唔識用wor

wl連續捱咗幾場查奧爾燒味
頂到想喊

Kdb留定賣好

賣啦

用得勁係兩樣野

咩事啲西甲ucl升咁多？

頭7場wl輸撚晒
好想買返晒啲人玩嚟打

左菇勁
唔洗咩sm都過到人

black friday幾時點會大跌價

左菇唔係方向咩

賣隊真係攞黎辛苦

奴任

我賣完隊打得仲好咗
五連勝

Frdly

連續比大巴反擊隊反杯左幾場頂唔順我都轉打大巴算 平時辛辛苦苦搓波入一兩球輸個反擊就收皮 依定一轉大巴隊即刻贏番
If you can’t beat them, join them

Wl 7戰2勝 我應該點執勁少少隊波好？
有30幾萬budget 求指點

✅左係untrade 有40萬可以點upgrade?

奴任要用ucl卡?

就咁普通西甲卡唔得?

屌 屎忽撞棍之前入咗好多ucl 執到少少

Kounde個fdly任
要用三隻UCL

輸左兩場閪波又俾人慶祝
已經買左icon入隊

D4上d3都打得好辛苦
我想攞嗰幾萬

左菇喎
用得好個球員靈活十倍
點解人地隻前峰入到你禁區背向你中堅無得守
就係用左茹fake死你

me2
手感差咗好多
但又贏到

是但league擺後備都入到場 唔一定用西甲

福有埋身型
理論上應該易用過丁力
丁力淨係贏寧活

對面rq我斷線=no loss gitch

幻想下自己冇賣都係輸

會唔會好d

zola 定屁打cam 好
家陣隻bb zola 走位超靚，好似coop 緊咁

屌 對面自己踢個波出界暫停 跟住我就斷線
出cheat???

哩個好笑

用緊普金蘇牙
想上IF 值唔值?
定轉基沙文好?

師兄
似係佢rq

唔賣又唔見十幾廿萬了
贏到都追唔到個差價啦

開個YouTube channel 直播

照計我輸

咁係你斷線

想買VVD 起身仲貴過尋晚promo
等BF panic先再考慮入

DLLM, 8包promo得一包walkout係szczesny, 其他全部廢83

用廢隊輸55波係唔抵

不過諗深一層用勁隊都可以食唔到
終點係一樣
但過程冇咁爽

即講即有

人哋一kick off係咁的波的到入禁區入埋點守

75萬筆直可以點執

唔好標 蟹步等埋佢自己埋嚟

11w 派彩 連埋dr留左幾pack
幾乎唯一一個吹pack中左隻kdb
Un吹rare gold jumbo player pack開得82

黑福 st
耶蘇cam

上半場比人炒兩粒 控球40都無
80‘ 86’ 連入兩粒追和
119‘ 絕殺左對面

唔出奇 係有呢d人

丁力係點個

恭喜

我頭先都係咁

屎達0

係屋企嗌左出嚟本身想rage quit
巴打贏多啲

我啱啱有場俾人炒9:1都無quit
鬥攻囉 朗包屁大曬呀

我有場輸8：0
明明5：0 成個人都冷靜落黎慢慢做
但對面太勁

攻中位,耶蘇會好過明奴同般奴?
我多數用黎俾直線同後上射門

依家勁易輸12m 跌都冇跌都吹 弱智 又黑我一場

通常輸到咁上下就唔想守 淨係想入返球拎返少少face
嗰一球應該佢係放水 見佢係咁鏟

Baby zola定 mid zola好
如果大家都食hunter mid追到baby
係咪因為baby 靈活啲所以貴啲

IF walker 搭VVD 定Varane好？

後上射門試下牙路
推波好痴腳 空曬推多步射都得

bb
mid 浪費金錢

我尋日有球撞一撞冇跌低都12m搞到輸撚咗

我成日博到都射唔入 轉過頭俾佢單刀

中場撞到飛起又唔吹

成隻GAME真係好撚反智
果場一難轉身就出哂事
人地出黎迎龍射唔入 我控隻龍出黎,ON99溜波比人入

一場輸人6:2, 轉頭贏人8:2 UT就係咁ON9

宜家個gameplay真係

岩岩妹似對過依個陣

場場GP 都唔同,
明知比EA做個場就要小心
比EA BUFF個場就要放膽

Ea 好波
龍門出迎接波輸12碼

今日試過兩次 vvd追住對面雲拿跑
衫都冇拉 就吹十二碼

好button delay 手足們唔趕就晏啲先打

試過隻MENDY乜制都無禁, 人地衝埋黎之後輸12碼 臨完場比人追和

諗住試般奴,湯直線重要d,試左明奴,唔太靈活

我想問下ps4手制條usb線其實可唔可插入iphone個啲3腳頭黎叉電？

好似唔係咁安全 插返部機好似好啲

好遠
但唔敢亂試
睇下有無勇士巴打試過

直接插會唔會電壓太大爆炸架
利申：咩都唔識

EA:until they score ..阻人去路 吹得

一直咁叉

今日game play好撚差
下下俾人從後撞跌foul都冇foul
我hi一hi人就foul鳩我
對親達屎艾利臣就10射未必1入
踢到灰撚晒

咁你點知佢叉完未？

呢家d人平到 每個聯賽買定一隊人用 for 做任

唔知架，我仲要叉住玩

EA buff 到我上一下佢單刀中柱之後到我攻
傳中俾對面隻VVD頂入自己龍

可以

Mid平啲喎

渣啲咪平

我指bb 對得起個價

刷完德甲隻rb 6場之後

無1隻值得為佢刷十幾場咁

攔截中波都十二碼啦

我啱啱必入球比自己友係前面行過擋左 仲要越位

試過，好on9

知道出事已經轉人轉陣都係射極唔入 對面可以神龍上身
都痴撚線

又係時間貼吓啲閪人堂
扮刷任呃win
好彩最後都贏到加玩咗佢十幾分鐘角球旗

第1WK過後既WL都ON9
EA點做野

想問古圖+牙樂or 艾利臣+施美度好？
隊波冇人識開死球 會唔會用牙樂好啲？

開短囉 好過右邊放題

好似唔關隊波事

你俾直線應該就入

sure

Thx

牙樂好放題？

佢個noob已經可以report

多左一個話得
我而家試緊

中場買隻里山
換返條功課後防囉
Mendy Varane vvd semedo
古圖/艾達臣

之前賣晒成隊波, 今日用50萬coin抽10包中呢5張

可以 不過我熄機先叉

SB掛機大法係咪冇咗

十二碼好難射
射親都比人救到
有冇達人教學

識唔識不推文？

上星期4W
而家13w剩5 希望有14

佢得閒刷任都應該打完WL
下星期五先

sor沒留意

真係多撚謝EA
仲想BF課金
依家咁撚樣下下閪GAMEPLAY 唔洗再課
ON撚9 對面個個對腳有萬能膠咁 點撞都唔甩波
一係截波就個波飛左去對面到

屌你老母,場場打希索加咩

5贏1輕鬆啦

今集好黑仔地幾個WL都未贏過12碼

技術唔得就玩死一樣野
你有c朗就係咁燒味比佢啦

打wl d球員好似痴撚左aa膠咁
再加對面係咁扭 真係唔知玩乜鳩

警告 gameplay好西
有時間夜啲先玩

今朝試過連輸5場

120輸緊1粒
博到12碼射失

我6win最後

我8包加埋都唔夠你一隻

撞到對面應該用錯objective隊，好彩佢無走場

抽到硬吹kante，賣牙朗換包皮會唔會差太遠

走都係當輸 不如益你

打手

10包有icon 咁爽

秒經

今次wl開頭開得好撚差 5g2w仲要輸既都係場場比人反cup

你今個禮拜有無e1

Gp柒起
朗應該連身都轉唔到
包皮都仲可以玩下跑online

新玩UT
係咪多數人都會玩埋SQB
好似好徙時間砌

嘩！真係經典到

不嬲都冇

gameplay 真係呢幾年都無乜進步

都幾ON9 都嬴左
其實OWN 3球走
都有400分拎 唔好晒埋自己時間

可能係EA出垃圾TOTW

世三中咗肺炎

唔會連續兩個星期都垃圾呱

拎5張紅卡做個upgrade先，呢家做真係最抵，最勁果堆全部都86樓下

第一件事不推文先啦

轉包皮都覺得隊波難執

呢隊係咪已經唔夠做？

14W了 福入左個靚波

福仔已經唔係

14win一定得 17win比啲力都有

好鳩
正正常常起腳唔得既

其實我㩒錯笠射 又入嗰下好笑
入呢球2:1 cup咗

對面一定好嬲

我以為右腳volley

點知係拉威也飛身左腳叉入

20呢

83-86

20 已經係睇技術多

最後贏4:2
85分鐘3:2諗住後邊猜到完算
猜到89攻埋last 角球鳩斬入多粒

Sb改咗冇得掛 打都廢事打

都得既 唔好心急都有
其實睇你平時拎開咩成績
平時閪陣都14既話
呢隊要20應該夠

我仲諗住試吓用呢隊上e

右腳volley唔post啦
呢球真係好好笑

老實講咁又難左少少🤏🏼

17無嗰個rate player pack
好似14好啲

有mmc, rashford, Ben yedder, theo, haaland, partey, walker, Gomez, vvd, zaha, Felix 中好野真係一半一半，全年最抵抽

唸緊賣唔賣左上面個隊 用下面個隊non trade hea 打wl 算

金1 finally

係咪至少要換番隻包/屁/朗

打打下無啦啦話我斷線
無扣場數
做乜鬼

咁你有錢梗係換
我覺得朗>屁>包

係 唔洗打了

但係覺得換完冇乜分別

你尋晚係咪用依隊打wl?

朗>屁=包
我打過覺得
朗 mark唔到
屁 識玩sm 就俾佢過曬
包 有吸波大法

Rttf 福值唔值110萬？

70萬有冇邊隻icon勁？

世界末日

打wl真係學到嘢
大家都出盡奶力打

Yes

唔係defender兩下fake shot 咩，但有冇改真係唔知

對咗你
我用隊3.5m squad 差少少輸俾你

唔值
2月先升
仲要曼聯

改咗 冇得掛機了

Thx for 安慰

咩位

rttf classic ucl卡其實係咪放後備都得

500K budget 要入隻LF
文尼定福仔好？ 之後可以點upgrade ?
唔該咁多位巴打

翼或者cam

Allan廢到痹..

咁都認得我

講真over1.3m 先再諗

究竟我係咪入咗結界 個draft全日係原同時間都不斷搵人都係搵唔到 我想抽個包姐

星期六WL特別多full replay傻閪

鬥仆街

Mane啦

都係賣左尼馬換曬成隊算
唔識打433

要中就中 多啲錢實際啲

433 同gameboy 寵物小精靈用木主起手一樣

即係點？ 唔用尼馬我出 portu 仲好用

想set到啲人自動補位 tiki taka咁
可惜全部都係弱智連縮落黎俾個三角形我搓吓都無

嘩屌，個gameplay 閪到

我上網睇d 人抽25k 包但唔抽50k 包
50k 包中好野機率高好多

點樣睇到replay 岩岩幫細佬打幾場
見對面睇到 自己入完波就自己飛咗

坦白講 要中就中 咩k都一樣

係 唔係有愛 1m樓下嘅icon都唔值咁貴

做咩事黑福上到800k 琴日睇仲600k

有無咩網可以睇到咩陣or 咩球員性價比好？
利申新手 想賣尼馬換曬成隊

futbin

可能因為rttf出Lm

但係都係唔會跌價

電話app 係咪壞左？

岀線好似會升一次

7.5 k coins pack油雞

普金Ramos 上rb Gimenez 算唔算upgrade?

定有咩更好選擇？

另一隻已經用緊華拉尼

我好想攞辛苦奴返黎嗰400k 買pack
但係好似好伏

幾星期先派彩100k pack x2最高82
你諗你

因為太難中

閪人真係特撚別多
自入2球,都唔幫解任

岩岩有條叫har9sh嘅傻閪
用包皮入2球full replay
下半場我入返佢2球 佢走場
咩玩法 損人不利己

7.5k pack 都中啦
點解得咁少貨 係咪啲人QS曬

唔一定要自己贏 係要人地輸

今日d人打wl
仲打draft

比某位巴打抽中晒

入game畫面全黑
咁又當輸一場

玩dr 對手技術分高我成倍
係咪走晒去刷friendly 上下一個rank都照打

岩岩我都係咁 之後唔會再讓大陸仔 中左伏
支那隊章

打緊WL

g持
記得抽完上黎講中咩

唔會俾你水到我收負皮嫁
我覺得最後我會抽

根本隻game 唔需要技術，你順就贏，唔順比你全icon 都無用
屌你老母打兩場，兩場都delay 到仆街，對面係中場推動個下即刻慢動作，之後快鏡去到我龍門面前射門，玩條撚咩。根本就係鬥好彩，咩skill move都無用

呻完再去打過啦

Gameplay 閪到仆街，lucky game

岩岩有場輸一球
對面用阿古路一對一龍門 但推甩腳
我估佢應該推大力左之後按左下射門制
阿古路未有射門動作 自己個龍已經大字型訓左係到

頭先解法國cb 我只要一個西甲助攻就解完
唸住行開比佢入兩球先 等佢放我一球就送場W比佢廢事打 點知佢入完三球都唔放我入 迫我真打反cup 佢7比6 有D人就係咁西

唉，心態崩潰左，唔打住啦，好燥，都唔知玩緊咩

有70k可以點upgrade?
cam 換普金reus?

500g 24 rare player pack
開84

All in 入隻bb cruyff ok?

Brandt垃圾嚟用落仲衰過74

你入場有無睇ms?

唔好問啦 買啦

objective開垃圾正常啦

成個promo好野出哂比佢
唔怪知pack pack都抽quick sell

6ms都係咁

等完咗wl 先

之前重要中油雞

油雞(quick sell)

油雞(qs熱）

想問傳俾福射吓係L1+三角？

你以為玩緊fifa?
Fifa玩緊你咋

隻rttf mount做唔做得過?

No

有冇人每次入都要更新陣容？

車迷就做得過

我都係

有冇ching有sbc Mount食評？好冇用？

Let’s go

隻game 慢過琴日咁多
牙朗變速過人今晚冇乜用

放PS4 手工coins 安全過coins $9/10k 包卡包稅
有意tg

唔使評啦
垃圾級

入command冇反應

今晚有冇LR?

打安全波算
場場NBA 咁鬥入波入到最後一刻

真

我係車都唔想做

我見中唔到rttf嬲嬲地做左，反正又唔貴

依家連最廢電腦都唔可以掛機

下 今朝掛左次wo 唔撚係呀

WL人都search唔到

大家30lv會揀邊隻，laca or sabitzer

PSG LB

仲差20000，好驚做唔切

而家你一唔郁個手制10秒到佢就開始倒數
過左時間就當你棄權

Sb都會

12月出線先85 ？
到時有futmas卡佢都唔會入到隊

唔撚係掛
SB都要綁橡筋

德甲 拎黎連隻法國RB

ea弱化自己隊ai防守一年勁過一年
只要唔係控住個球員 ai一律避波
頭搥第2點 彈彈波係自己面前都唔會走埋去拎 一定同個波保持有個距離
最死ai防守直頭讓埋比人射
auto block一定係自己控住一對一個球員先會發生

唔係樓主，不過似係
福用左腳咁樣射都幾搞笑

有人奴到呢隻未？覺得點？佢睇落好似冇乜身位

曼聯後防都好兒戲下 3腳波就入左

應該得拿卡唔考慮 太廢
做肥料閘位應該抵d

湊腳可以用
但係唔會係tier 1 cb

你一講就追和

diego carlos 勁佢好多 佢太細粒 模組唔太好

岩岩cut入去無入mark

Bruno 1g1a

燈咗

咁都計福個頭入

福好似掂唔到

sorry

係2G

假動作黎
Bruno 2G

中場2g 出硬喇

sif 冇咁易 多一a 啦

贏左先再講

12碼聯會冇12碼

又燈

300k budget應該點upgrade 好
入場轉4231 / 4222

奴完小小後悔

2g

入場轉4231，意假cam用大巴拿有時問題？

另外Vvd 8cham有冇問題？我睇數值唔係差太多

點解

會升級既肥料

馬斯亞一星左腳算啦廢到

啱啱開始打wl , 仆街， 好撚多假4 ms

任飛㗎喎

算

De jong打閘諗唔諗得過

唔夠頂唔夠撞 拍住varane用 好明顯差咗幾個層次

腳短? stat靚都救唔返

唔夠快

隻Andre stayback掂唔掂
有冇人撚過

屌啲中文真係

係咪用西甲陣用西甲人助攻15球

有冇意甲隊 參考？ 1.4m

有冇清可以解答下

15場 每場助攻1次
岩岩完曬另外4個 仲剩11次 送緊w

4424

我差3win 3a

走場係咪唔會計
今次咁鬼harsh要15場

dllm ea 西班牙作客球衫當深色?輸咗兩球睇唔到對面AI走緊位

唔敢試 做緊送w小天使 明明大家都好nice
岩岩比個支那狗呃 而加個心仲痛緊

係 L1三角 我㩒錯笠射諗住無啦
點知笠死

30lv唔到 點刷呀

呢球同vvd 一字碼閘波一鳩樣cls波

zola

見大家話抵 我就試下紅卡換 83-86

伊巴
仲以為3揀1

屌你老味

EA玩針對 逼害我利

好廢 唔好用 太慢

邊買到

好感動雖然唔係咩威水嘢
第一次wl成功用逆牛過人後入波

綿龍打中場搭allan同rttf猛，綿龍同猛咩chem
猛極有愛，用到完驚

搞唔掂 就禁L2
佢已經彈開
模組好差

bruno sif confirm

唔識正面用
淨係用嚟識斜cut入禁區

般奴 2G1a sif了

一定

張IF般奴係咪要準備放

死硬sosad

30lv 揀邊隻好

1.5M 有咩ICON前鋒好用?

好難講 利雲載帽都唔出sif ea做得出嫁

應該點好

咁試下用普金matuidi
未夠$換kante

搵唔到人刷kounde

連續兩星期唔出姐好似

推

今晚個gp 好順 未試過weekend league 咁順
係咪大家都睇波

我揀Sabitzer

3隻都垃圾 揀bernat

Gp ok 個人唔順

搵唔到人既WL

Dllm 連唔到ea 有無巴打知點整

打打下斷左

算係咁 比80分

真
今日試過5連輸
好唔集中

邊有咁筍比你揀

D6都咁 點玩呀

Too late

咁都d6又點會勁

下次有人問點upgrade 但唔講budget
可以借圖一用

咁低division嘅怪獸隊通常勁廢

angus0525 HandicapFC 西人一個
本身已經強陣，第一球開始就full replay
比佢和到，加時比佢-6 入左球就角球旗到完場

畀條link佢地參考點upgrade

想問 嗰個即時友誼賽-大師級領隊 係邊 ？

點解喺平時度冇嘅...

屌早左賣bruno

上定下比較好
主要踢4231
多數都係用4sm 比較多 5星SM 最都係用 牛尾巴 同 scope turn 同 5星fake shoot 向L2向後

成部ps4轉英文 做obj少好多煩惱

無人打既 搵唔到人

今日晏晝抽到bruno
而家已經升咗兩萬

咁嘅gameplay 輸都冇野好講 證明技不如人
打得幾開心 落後都有信心追

英超隻 車仔mm sbc好唔好用？

賣左隊，做左黎連 rashford算

呢個好似成日打

我反而game play 好
個人好順 左姑轉身好快

30lv 想諗laca 係咪不智sosad

pope la

啲左菇可以出番黎
唔洗一路玩跑online

Havertz而家係咪冇人用
想用佢打ram kdb打st

下面勁啲

有冇人覺得打無影波好辛苦

最後w定L

我有一場助左兩次
屌唔計

Bamford勁到

但offside

儲多小小買隻朗
之後求其

上年都對過，都係咁西 叫親JM9都西

我贏左佢

Bee1127係咪呢度巴打

做咩打到咁消極 又淨係控一個人嚟守呀

今晚delay咁嚴重

好攰唔想打 聽日再算
諗住留最後10場星期一打

暫時6g3w

射贏咗大陸仔

我14W淨4
可以悠閒打

其實朗屁包哩啲7 chem 同 10 chem係咪差唔多

dr rank1要幾分??

今日順到打徵召都贏
贏1之後match唔到人

上星期15k都有

仆街 無睇場數 得12k

ps4轉英文, 入驚自動簡英文???

改走個glitch之後sb唔撚打上e1了

tomori 手控勁撚到

我睇番replay自己呢吓好符碌
打sb個d練多d先

入game個時揀英文已經得

Btw 有無得關左個creative run..
又唔會點用 有時仲搞到走位

Morata and friends

琴日順到搓死人
今日個人唔順到搓粒波俾人

我按簡單fake shot 都唔得
已經唔係first time or moving
button delay到

無得掛機都算
屌洗唔洗改勁埋啲AI
World class都勁難打痴撚線

尻打到g1算

OKK,試下PS4轉英文

SB場場5-4

我諗起碼坐兩個禮拜...
而家包皮個價破頂

Ai之逆襲。終於搶到你個波

之後可能衝埋你鏡

我gp兩日都ok
今日個人好唔順

冇得掛機 真係完全唔想打

之後唔俾你skip

14 剩8仲打唔打好

yes 入驚唔洗次次揀lang咁煩

gold 3 better than gold 2?

Wl 16w
理論上dr 係d幾水平

打

又係20w淨3
上e無望

咁我又唔係買咁貴啲人
都係想入返啲中價meta好打啲

拉舒福同文尼差得遠唔遠?
值唔值得加錢換

屌點解人地斷線計我輸 食左我一場

14w 淨4 睇住啲球員體內重金屬慢慢積聚
攞曬啲coins 抽8包垃圾算

中午鉛到仆街
夜晚先順啲

why not both

3頭

我穩17W 但D2 不過係頭5場直升上去
之後係16xx-18xx分上上落落
如果頭5場係D4既話 我估我上唔到D2

穩17W
頭五場直去D3
依家D4

celso > kante囉

係D4重好 我係D2根本唔夠班打
打三四場先贏一場 人地高分扣分扣得少 一贏一場又可以吊住條命

得400k 只夠買一隻

贏晒咪得

唔係趕住賣隊都唔會尋晚同今日日頭打

長期d1
今集未試過打晒30場 次次14w收工
唔知打晒幾多w

隊波重有其他位想UP? 有既福可以用住先 up 埋其他位先

D3 穩17win, 我keep 住d1， 都係17win

要睇埋你其他位用咩
7chem福已經好勁
但依家個價升左傻

聽日打埋佢
輸7場入面有兩場我覺得贏硬但輸自己on9
嬲死

場場都輸d中哂波ge 12碼點撚樣打
對家一落後就係咁
我施丹轉身緊都可以勁準咁篤走個波
我d就落腳驚死中波咁避開對方
落後先反而好好打

比丹比利入埋咪幾好 2球 IF到, 拎埋紅牌有乜謂

幾時nerf 黑福屈左我幾個星期了

可唔可以nerf mane先
我覺得佢衰過包皮同rashford

仲要丹今場踢rw
咁岩隻game好缺rw

上到e2

第1次打到要屌game play
d人重到 好似揹緊20kg踢波咁

friendly 用 marcelo 打cam又幾好玩

多左好多人用marcelo cam 係咪都係連登仔黎

勁野黎

對住包皮 福都可以捉到個tackle timing
對住文尼真係次次落腳都好似慢半步咁

想換走Kane 有無推介？

今個星期輸最少3場casual pass送大禮俾對面
好唔集中

岩岩比mane 入3球 3球都係第一腳步大力雄果招 就過撚哂

Budget 200k

bcwa 轉rm 打3cm 有7chem

bwa打rw 轉丁力落黎仲多

隻rttf 基沙文打4222隻右cam會唔會太慢？

邊個好啲
In game 4222

下圖set錯，應該用if Valverde

係

急賣coins $7/10k 有6m

垃圾gs 80分鐘3-1 對面食撚晒春藥咁cup4球
利申無換過人 最後衝刺進軍UT?

揀哂promo又得個桔，我屌你老母

哈哈哈中script中撚到，EA屌你老母

打屁包都無咁辛苦，打巴西隊真係攰到仆街
個個又快又撞得，拉都拉唔住

今晚好似仲有

有冇人一樣係咁斷線

Cls

丁力打cam得唔得嫁

你b華都打到丁力點會打唔到.. 英超頭5添啦

400k 買promo pack
第二包中varane

繼續抽
賣咗佢先 唔想用佢

搞咩啊
上星期23g14w
今個星期14g先5w

想問下依集馬斯亞打唔打到邊呀

第1week 20g14w
今week 15g 6w

有都冇用 射晒了

用coins 抽好有勇氣

放200萬coins

打撚到燥
第三包kane同arnold

到底係我禁唔岩d制定點
3個球員先後食左對手位都可以走撚開左比佢繼續去
單騎跑大半場射入

1場輕鬆贏緊3球 1場2球 對手半場波都無射過
最後成隊唔識防守比人反cup
仲有一場d後衛最後一分鐘好似郁唔到咁補時失波
連續3場比人反cup 係咪因為我問題？

但係就咁計數出黎都一定有嘅rttf
連垃圾都無

應該唔關你事
我隻添姆雲拿比對面泰亞高施華轉身追到都係咁
全部正常野黎

想問 442 雙前係martiall 同jesus 既話 兩隻應該食咩卡?

連續3場係度真係嬲撚到
16g13w變10w
即刻熄機冷靜下

今個星期啲人係咪勁左
14g4w輸到唔想玩

回唔到本

其實d人應該廢左至真，d7以下d人都報到wl打
係我打壞手勢贏唔到

Hunter

被人用燒味戰街輸波嘅我懷疑人生

暫時10g9w
Feel 到第11場黎緊要開始打大佬
平時穩14w only

7g7w後連輸4場
14w戰士嘅劇本真係個個星期都一樣

有一場比隻IF 夏蘭特入我4 球header

今年gk
仲使唔使save with feet?

輸咗三球都係頂入

人哋下下射波都好似炮彈咁
我就冇力射出界

無筆直嘅就真朗告

正話打漏咗有補返budget200k

走場唔會計 之前做銀卡試過

如果qs曬應該回到嘅

我諗我係廢左嗰啲
downgrade左隊波就好唔順

閪人kwai_i
揸住隊icon隊 係度猜波 龍門後衛互傳
輸我唔緊要 香港人特別多閪人

你唔開press?

想請問吓如果要拎隻storyline 係咪要解晒所有objectives 先得 仲有成兩萬幾點解

RTTF Isco

仲好慢

打placement果時用過

中if felix 都好

落剷啦，而家畀牌鬆咗勁多，好多時一張黃牌就埋到單

今年啲sbc
點解隻隻都可以咁柒廢
全部都好唔吸引

開press 後防會出事
轉左7秒失波緊迫

猜波都5球

啲肥hold 住哂完全唔想砌

平過Mount

我真係情願對怪獸隊都唔想對starter team
宜家仲用starter team玩WL一定係高手

皇馬今年有機會出局

咁你想點
佢比個波你攻？

點解我覺得佢係唔忍心贏你咁多

睇住黎食

我想問陣容裏原居地即係咩

係啦

5球喎你輸

如果輸咁多寧願走場好過
大家慳返啲時間

算唔算starter team

應該攞到波一係大腳比翻佢一係要係咁向前推

國籍
睇返英文就冇死

400dr 分呀
我頭先比人炒左場9:3都無走

係咁出啲垃圾sbc,有10幾萬肥冇地方用

請問普金Stering有食評嗎？
或者有冇其他更加平既英超翼鋒推介
左右翼用緊佩利錫埋N比比覺得麻麻地

自隊3粒照計400分

varane 都starter
睇你點睇啦 你既starter可能同人地既starter唔同呢

你地咁勁 好想學下野

依家走場冇分啦咩

下次自隊
頭先個場後防發瘟

咁中產lor

咪教左你開press

叫我呢啲廢team情可以堪

adama raphinha rodrigo mmc

DR分有一萬幾千就算

遇到高手當學嘢，但有幾場對面全場直線丙朗零角度隊我三球我真係頂唔順quit咗

走場有分㗎咩
未走過真係唔知
頭先輸咁多我照踢

直quit咪有分，第一個禮拜wl已經得，上個禮拜無時間打都特登quit番20場拎分，10分鐘唔洗就拎8000分

普金普巴今集點？
見佢個價跌到咁想入張試下

岩岩有位巴打狂射我都比我個龍撲晒

隻game真係cls

今次我係好運果個

賣完尼馬夠upgrade 成隊仲有好多錢剩

撳start正正經經咁走場算唔算？

一開波quit都會有分，今年應該set到有入場就會有dr分 扣一場dr

得罪講句你個gk垃圾黎

有無師兄踢442/41212？可唔可以教下點set？

Fastball ball係咪依度巴打嚟個陣好熟悉

Fatball ball

12g8w
想快快手14w炸

EA仁慈

Alaba

咁格硬要送w

我明你不過你講呢嘢通常一面倒比人圍屌

50萬肥都未出聲

咩龍好用?

開press 係十字制禁個個 定係custom tactic 入面set 個個?

踢撚完 大炒對手 hold左係結算個頁 無啦啦斷線 然後當我算 on9

知個個都大量肥料 撚下大家

都唔洗撚咁耐掛...

6成算係咁
不過10-14w先最痛苦

我

紙牌抽到你又賣唔到

我都覺 d對手開始勁

我頭先對哩隊

唔知撞咗咩邪俾佢撚到一棟都冇

啱啱抽中左ccc 尼

十字制掛

7chem都勁到傻
放心用

呢D先驚,因為佢拎呢D陣打到同自己差唔多成績

今朝先輸左場比隊4chem 謝雲奴

我用落真係幾多神救喎

張施華if 喇

有冇人用過Rb niaggolan ？值唔值唔400k?
想玩意甲 但中場好頭痕

入一球但有失波 加上佢有otw 真係難講
照計jota 要if 一早if 左但都係唔出

贏5球 唔忍心炒你 仲話人西

FEEL到係5-0之後入兩球

有無人用過felix if 見周圍都佢個樣但stat又唔係勁

猜波都入你5粒?

Sane真人真係幾勁

用落比stat 勁 鐘意玩skill真係可以玩下

扭人控波好靈活
唔知點解game咁鈍

免費野點會咁易出黑卡

但otw d sbc 大多數都做得下
而家rttf D sbc 真係狗也不屌

TS 出完都係唔用得

Ziyech可唔可以再if

諗住等佢升返上200k放算

有冇人知psn可以點解ea綁定佢無啦啦話我ea cert唔得上唔到網玩，但我又唔記得用緊邊個ea acc

WL 12g4w
越打越頹
唯一感動既係對支那仔全勝

打打吓連香港人都全勝嫁啦

Totw應該有幾隻勁野

巴西領隊完全無貨

佢有球drag back 加速 勁似打Fifa

RTTF friendly.....UCL球員可以放sub ??

咩事呀EA 已經凌晨玩個gameplay仲係咁撚差嘅

自膠 唔記得唔推文

Suarez爭下氣ok ??

又買左？

唔係開波前兩個鐘賣㗎咩
Btw llorente 1G1A

每週心路歷程
星期四派完彩準時報wl 奴dr
星期五各路高手pro player開始開台打要避
星期六唔想俾gameplay閪唔撚想打wl 但係心入面有中靚紅卡既幻想
星期日得返一日死死地氣打
星期一奴sb 冇掛機慘撚過死
星期二三準時2點睇新content 再俾EA撚狗乜撚都冇
星期四派彩紅卡中81 82 無限輪迴

除咗星期一我唔奴SB其他中曬

凌晨打4g 3win 開始搵番感覺

笑撚死 fifa要你輸個陣真係唔洗諗住贏連續兩球單刀射中眉底再撞柱彈出黎最後仲要明明加時1分鐘但可以加到4分鐘都未完

幾經辛苦上到E , 之後派彩開紅卡連埋totw pack一共6 張卡都唔夠呢度啲人開一張紅卡有用

我想佢升rate咋

包皮做乜跌咗廿萬

荷蘭都係
買唔到

入左app睇都仲係1.4m比你嚇親

我比佢嚇親

應該佢ser問題

想轉icon

應該轉咩位先最好？

KDB/韋拿老母

入場轉4231 想問60萬筆直upgrade 咩先？

thx 清 睇下中場有咩icon 1m先

一起身打贏個大劣仔 心情舒暢

連續兩星期得14W
有10萬可以點up

張isco洗唔洗咁撚廢又慢又低體能射波又唔係特別高

早起身想話打場sb
屌你老母輸俾legendary電腦
幾耐冇試過
即刻熄返機

朝早起身WL搵唔到人 今年個feels真係小左人玩

實有傻仔放 有冇執到

今朝7點Search，打得5場
仲要全部都4-50ms

就係廢先整做SBC，勁果堆要留番係pack俾大家抽

琴日打低chem銀卡隊，對面入到小禁區都冷靜到搓住個波等空晒先射，技術勁過堆pro gamer

賣coins $7/10k 包稅 有6m 多買有平

最難頂係無敵身位
拎住99strength拍落隻30strength到都拍唔甩

終極西人香港人嚟

唔熟應付電腦自動逼，俾佢反cup咗

條友未cup嗰陣就識skip，cup咗就扭屎忽

贏我隊starter都咁開心

搵左成朝先打左2場

412122真係唔岩今集

一
下一個中前場嘅儲錢嘅目標係啲咩？隻賓周馬有啲想扔走佢

In game 4231

即係hazard有機會team2

隻kounde咁快奴左

一早打都係delay gameplay

唔想睇慶祝就打SB
日日都話西人西人
今次仲要終極

C朗好難夾資金有限 賣晒成隊得240萬
係咪all in兒時偶像簡東拿算

唔計有愛嘅話其實買屁+包就最好

終於14WINS 11>8>14 希望 KEEP到

剩8-90萬，其餘砌意甲點都夠，有愛就大帝

D幾?

有愛就享利 不過st版未出
大帝第二愛 YouTube 成日睇返佢d片

我嗰啲untrade 嚟

有son 都starter team?

法甲potm勁大機會包皮喎佢sbc一定天價..

5

隻son 貴過我全隊
利申 14-17 wins

Varane IF Felix Maximin Allisson 都starter?

晨早第一場

咪話中產lor

Patch咗之後好似多咗依啲情況出現

隻manager starter

我問係因為打wl 同dr 好少人個陣係廢過我

自隊3粒 quit

Searching會唔會-1勝場範圍？

個ser突然黑mon 斷左 食左我場

WL大把人陣廢過你
全英超，Allan Semedo最貴
打到識飛

用緊casteels諗緊上唔上neuer
Neuer好廢?

neuer點都好過你個gk

用呢隊untrade隊都有14W好開心不過felix同電話佬真係唔夠用了

0:0走都得 唔洗送win

咁我等neuer跌多啲就入啦
好似話遲啲有black friday會跌價?

report埋佢隊名啦

隻SON個價插水咁插
係咪因為卡法利雲POTM一完
10月POTM就會出?

龍夾到CHEM 有83,84以上無咩大分別

點解?正諗住用

Update完後場場都10ms ping以上

Casteels club差nation德甲嚟講差
如果整hybrid應該點都換neuer好啲

終於知道點解永遠都爆唔贏人哋
做完objective撳r2 confirm完全冇反應
到底壞咗幾耐

唔覺
我尋日打442/4222都好難打 輸到仆街
反而41212(2)好用好多..
可能我遮線同移人移得太慢
呢個陣D人塞晒係中間 人地用SM都好難扭入黎

玩嗰時唔覺㗎咩

打過一隊叫 kill hong kong dog見一場炒一場

好心隊名用得HK
就唔好做賤種啦 影衰香港人

爆邊對親都係walker mendy加埋泥地gameplay玩落完全冇感覺

電話佬仲好勁，無問題喎

但進攻果陣會唔會塞曬d人係中間,太密拉唔開空位?

成朝都慶祝撚

好喎 係邊度搞？

德甲黎講比gulasci 屈過

打得fifa多數都會睇波睇到好夜，邊有咁早起身打機

可以因為我之前係玩文尼ST

又死ser?

大家估下啲人幾時大跌

自膠 不推文

但你唔會咁耐以黎都冇抽過卡掛

會阿..
一定要猜散人地/打反擊囉
要攻得就打442啦..
同埋我個陣442中場係ALLAN+普巴
成日移唔切 用KANTE會好好多..

星期五開完就無試過
仲以為係個patch出事

今日d人跌價跌左咁多

跌少少咋嘛 所以岩岩入曬成隊

dllm個個都係talisica neymar mbappe 呢d
個個chok skill都玩撚哂
我想11win啫

完場個畫面㩒□會show左佢psn出黎，再㩒佢psn就有

差唔多啦,D人都打完WL又賣隊
要入真係可以再等下先
TEMA 2一出又跌多次 之後完就應該出BF
不過D卡過左BF又會升返
要入既 依家入都得

晏d返去搞搞佢

前面3隻放咩有冇師兄好介紹 筆直1m

多少少屁馬 耶蘇 LUCAS ?
不過要用到3防中咩?

有冇高手可以分享下你哋嘅破鉛心得

今星期頭7場全勝
都預咗俾EA做
果然之後7場贏得兩場（對手實力同頭7場差唔多甚至仲弱）
14應該冇問題但有時真係想快快脆過晒中間中鉛嗰啲佢就算

睇返上年呢個時候D開始特別卡多
D金卡好多都會插水

3防中勁啊

點解要幻想香港個個都好人
鬼佬就真係普遍好人啦

一鉛就唔係搞咁多野
下下㩒L1前鋒跑 玩跑online
落底傳比遠柱隻翼射 or 直接跑單刀

今個wl我直頭覺得自己玩緊第2隻game
gameplay比前幾個禮拜仲要慢
射波經常飛機或者射中間
後防d企位好差 成日派膠

17-3
開始搵到隻驚既玩法

唔知關唔關update事，今個星期真係明顯lag左好多，gameplay又慢，完全加唔到速

點會個個同你full replay

其實你有無諗過你贏果陣 其實對手都中緊鉛

係 而家上網1000mb 傳播速度好快

結論 ea on9

比人反cup好多鋪 想打爆個mom

吹奏下先 Mollet好撚勁 窮人必奴
靈活矮撚 射波大大力

唔知點入隊

琴日打左kill hk dog, 炒左 report 埋
不過好似ut多左好多大陸西

得台灣好少少
通常打得fifa 既都唔會正常

你兩閘點較
較佢地balance 進攻時走太前 唔入就輸反擊
但較佢地逗後就拉唔開塞死中間

似邊隻?

守會搞留後 攻會搞BALANCE 輸緊要攻就直頭上埋去

連續3場中鉛
3場都比人入2粒先追番
1場臨尾贏，2場加時輸 dllm ea
有場8:7 cls

不過我呢D都係14-17WIN
唔作準
真係唔岩跟返D專業打442/4231/4222好D
因為我成日爆左落底扭唔到出黎先用呢個陣比較岩自己

你睇啲pro/streamer 好多都好toxic
唯一分別鬼佬可能無咁怨婦
大家一齊full replay互串

搵堆法國人同法甲人包住佢

兩隻都6X pace點用

牙朗轉黑福係咪差好多，想多d錢執其他位

有kante 一個都夠做

sure 差好多

有無人有食評 想要隻法國加法甲中場有無其他推薦

我諗似hazard 不過輕身好多 變速快

好多其實牙朗都好難夾

本身想all in 包皮 玩朋友隊，但隻包皮有loan基本上任玩，好似買屁/朗 抵玩好多

點任玩你淨係玩fdy?

手快推左sor

fred上老母算唔算大upgrade? B2b防中位

一對cb本身用緊rb gimenez+militao
Militao想平平地upgrade住用嚟打wl
之後先奴西維爾個張入隊
Carlos同militao差得遠唔遠

唔算 2隻差唔多 上kante先叫大upgrade

有無Ching打friendly 指點下小弟

上星期29G 8W 今星期20G 4W

好想進步啊啊啊

有冇IF FELIX 用家食評

我都係諗住試呢個星期only
覺得呢個陣比人緊逼好難長傳去空位破佢
成日被反杯

埸均1-2球

kante點打b2b

咁多frdly刷任

我覺得FRED好用過老母

又係16w14剩10連輸

分別唔大
fred靈活小小
老母大隻好撞啲

睇下你有冇連chem需要
福就fred
Gomez/vvd就老母

買包皮，rival=包皮朋友隊，刷任=包皮朋友隊
買屁/朗，rival=屁/朗朋友隊，刷任=包皮 屁/朗朋友隊
抵玩好多

下次試下先
有時明知中鉛都仲想玩小組組織

對面鉛鉛下 有時都轉唔到人
就會單刀

今晚鏝對痢
希望出好野

今集41212好過上集
今集打one two好難守

一見到41212 就想召喚猩猩

巴打幾勁
呢個陣16w

啱啱gold upgrade 中左

但好多6:5 5:4

是旦一隻葡萄牙兵都8 chem 好易連喎

想10chem

唔好畀呢啲假象 限制咗砌陣嘅無限可能
我隊波都兩隻7 chem 2隻8chem

唔等聽日sqb reward派埋先買?聽日派完reward應該會再跌?利申上年冇玩,所以唔太清楚

勁呀巴打
btw llorente zaka Can Goretzka都好平喎
433 仲可以 8chem mollet免費入隊

咩事 你今週好fit wo

朗>包>黑福>文尼
朗左腳當5腳用

隨波逐流陣

應該直接上牙朗/包皮朋友隊而家牙朗無乜好卡連到

今集全部四腳都可以當5腳用

今年隨波陣咪 包屁朗

Gelson同semedo 邊路8 chem搞掂

打唔打到翼

中間 st or cam

係呀但會浪費左隻un吹mukiele

我覺得A. Davies唔好用係咪我問題

I mean 是旦一隻
gelson 一張就得 你用開felix 上if又得

點解ST 拉幅咁撚勁

模組唔夠硬 但控傳攻勁
普金黎講 數完mendy到佢

擺左邊 用祖記版costa連

又快又射得又傳得

用過 閘黎講好撚大隻
唔錯

佢啲passing好廢對比起Alaba Delaney

價錢反映一切

包皮以下最勁係佢

朗>包>福 全驚第三st

福St嗰張勁過LM多多些

睇futbin
原來老馬2.3M左右就有
唔勁咩佢

rttf升左就贏st

星期日d人勁咁多

個gameplay慢撚到

我覺得LM已經好撚勁

Agger 傳控真係唔得
再加workrate 冇mendy 咁好 轉左人佢自己有時會追追下停左
Mendy 真係全面啲
利申 兩隻都用過

Rttf嗰張已經勁過If啦

gp真係重 打咗場都唔敢再打住

而家有啲想試if Guerriero，俾佢食anchor速度應該唔會太差

英超telles同mendy都差幾班 有冇人用過van annholt有食評

差個三十萬仲要有得升
就算去歐霸都無蝕

兩張卡個細stat 有唔同
兩張揀一張我都會揀rttf
不過ST嗰張個位置有優勢
可以轉Pos易連啲
我覺得個價錢有一部份喺度

lm難夾chem好多

係咪預備緊panic sell
D人已經開始跌價

呢個陣容正常 weekend 有幾win?

冇得咁答喎你乜reference都冇 你平時用咩陣拎開幾w

用落唔會feel到difference根本

想問文尼同沙拿二揀一，只夠錢買一隻，買邊隻先？

新玩 第一次打weekend

真係誇張 隊隊都爆機隊

Mane

mane

aim 11w啦 有已經唔錯

岩岩打左3場贏2場
好似無乜分別

St 好連太多 LM好多人都7chem用
Btw唔好成日覺得好快升
如果落歐霸 踢完小組果下唔會升
到踢完淘汰賽先升都2，3月

Sana 3星腳難搞啲

Thanks咁多位
聽日入手mane先

我朝早8點打完幾場 明顯係有分別

聽日派完sqb reward會唔會再跌?想買隊下星期打wl

到時已經太把replacement rttf不嬲呃人 用幾個月博佢升一兩點 呢啲卡用黎投資多過自用

廢明奴 黑卡賓周馬 griezmann三隻入面揀兩隻做cam同st
如果唔理chem 係咪一定揀廢明同griez?

quilify to knockout stage已經升第一次

預備雙殺psg 首名上

Rm放咩好 唔夠錢買salah 得220k

投資半個月有幾十萬 值搏啦

Lucas夠啦

隻高斯爾尼突然間廢咗勁多
完全唔知咩事

fb 卡係咁
ea 氹你做

martial換7 chem福啦

自用都係呢2-3個月內toty之前 下半年瘋狂出新卡就大把選擇

本身以為穩了 但係輸鳩咗俾隊伊斯坦堡

100% mane

六/日下午打 成隻game都唔多正常

琴晚終於出咗e1拎5皮野